{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 서퍼스파라다이스스테이펜션"
    },
    "text": "サーパスパラダイスは、ステイ、ペンション、カフェの3つの異なる建物に位置しています。 彼らは徒歩30秒以内に位置し、最大50分の宿泊客を迎えることができる規模です。 サーパス派だイースはペット連れのお客様を歓迎します。 ペットの入室が可能で、ペット料金は1泊1匹当たり2万ウォンです。 但し、6月1日から9月15日まで(準オンシーズン、オンシーズン)は1匹当たり3万ウォンです。 また、最大2匹まで入室でき、大型犬は1匹のみ同伴可能で、価格は6月1日から9月15日まで(準オンシーズン、オンシーズン)は4万ウォンで、その他の時期は3万ウォンです。 サーパス派だイスにはカフェと無料Wi-Fiが提供されます。 また、客室内やテラスで喫煙する場合、清掃費150,000ウォンが加算されます。 周辺には人口海水浴場、竹島海水浴場、休休岩のような観光地も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "サーパスパラダイスはどこに位置していますか？",
            "answer": "サーパスパラダイスはステイ、ペンション、カフェの3つの異なる建物に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サーパスパラダイスは最大何人の宿泊客を迎えることができますか？",
            "answer": "サーパスパラダイスは最大50人の宿泊客を迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "サーパスパラダイスはペット連れのお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "はい、サーパスパラダイスはペット連れのお客様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット料金は1泊1匹当たり2万ウォンです。ただし、6月1日から9月15日までは1匹当たり3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大で何匹までペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "最大で2匹までペットを連れて入室できます。"
        },
        {
            "question": "大型犬は入室できますか？",
            "answer": "はい、大型犬は1匹のみ同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "大型犬の価格はいくらですか？",
            "answer": "大型犬の価格は6月1日から9月15日まで4万ウォンで、その他の時期は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サーパスパラダイスには何が提供されますか？",
            "answer": "サーパスパラダイスにはカフェと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内やテラスで喫煙する場合、清掃費150,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には人口海水浴場、竹島海水浴場、休休岩のような観光地も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 407
    }
}